屌老味 地鐵荃灣綫又搞咩

個個站都停下 岩岩又廣播

由於旺角站信號故障 車程約延長5-10分鐘